Un virus mange l'espace d'un disque dur d'un ordinateur. Le premier jour il mange la moitié de l'espace du disque, le deuxième jour il mange $\dfrac13$ de ce qui restait, le troisième jour $\dfrac14$ de ce qui restait et le quatrième jour $\dfrac15$ de ce qui restait. Quelle est alors la fraction du disque qui reste intacte ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item $\dfrac15$
  \item $\dfrac16$
  \item $\dfrac1{10}$
  \item $\dfrac1{12}$
  \item $\dfrac1{24}$
  \end{enumerate}
\end{multicols}